今日改善的地方：要打團戰啊

一個比人捉，其他人要交技

好多人唔敢

識唔嶄識打 LOL 嫁
一向都係一個出暈投，一落地一人一下技就攪掂啦

擊飛，硬cc